Viutv 話你知有紀律的紀律部隊只有兩種

梁國雄議員.jpg